[轉載]叫人唔好分化係低層次嘅處理手法

與其叫人唔好分化咁低層次
不如討論澳門失敗嘅原因啦
香港依家咩情況呀，仲停留係叫人唔好分化嘅層次
唔分化又點？對香港有咩幫助？你真係有啲價值嘅說話，應該係叫人唔好集中互罵，而係集中討論同宣揚澳門嘅失敗例子
踩屍體都未識踩

政治講互相利用
今次澳門事件係一個活生生，舐共舐出禍嘅例子
點解要唔講？講就分化？
分化係啲互相人身攻擊、咒罵嘅言論
而唔包括話澳門因為舐共所以抵死嘅言論
分清楚言論嘅真正意識

政治手段黎
模糊件事

共匪同販民一直都用架喇

叫人理性冇人理
睇嚟正中紅心啦

睇嚟真係講中啦

可以再踩多d

人哋正正就係互相利用緊：

1. 「你哋唔好分化！」潛台詞：「就算淨係鬧奶共澳門撚都係錯！因為澳門人同香港人都係中國人！」
2. 「澳門抵死！最好死晒佢！」潛台詞：「全部澳門人都係奶共撚，正如全部香港人都係愛國撚！」

事實係，香港同澳門都理應自強。大家係有共同敵人，但唔係同一種人。以抵抗中共呢樣嘢作良性競爭，先至係啱嘅做法。

根本無敵 鬧幾句又話搞分化 一係屈人五毛
再唔係就話澳門反香港只係一少撮人 唔係全部人

我係隔離已經俾人屈

連登釋法
做乜撚嘢

等你地掛住互屌, 咪唔得閒屌共產黨囉

香港玩到臭
講緊dq問題，之後有政黨出嚟話抵死
再互屌
之後出嚟叫人唔好分化
係外國嘅話
係思維根本唔會走去討論「分化」

用澳門做反面教材係啱
只係我見出面啲post係純咒罵
除咗樹敵自hi咩作用都冇
個方向錯晒

依啲唔可以靠叫人「唔好分化」嚟改善
而係教香港人堅守重點
唔好俾人shiftfocus

其實你睇下香港正苦
自己主動奶共
除左越境捉人呢d野之外
其他親共行為都係香港正苦自發性去做

正解

因為香港人好多都唔識獨立思考, 極容易被有心人引導
多得港共日益退步既教育制度
認清敵人(共產黨, 港共), 集中火力, 要有效對抗引導同洗腦就係咁簡單

一早講左 睇下JR D_Wade個班五毛狗呢幾日幾勤力
其實由打風個晚班五毛狗就開工

唯有靠以量取勝
我地有思想嘅，係有責任要令個討論區變返好
我地唔能夠同樣係話佢地五毛就算
係宏觀角度睇返成個討論區嘅風氣
多一個人明白就多一個人明白
心理學去睇，讀者睇完一個意識形態言論就會入腦
到睇多幾次時就會潛而默化認識個意識形態，就有機會感染個意識形態
好彩嘅係五毛做嘅只係煽動仇恨、模糊重點，冇意識形態在內，讀者都係做接收者，唔會變散播者，反中嘅意識仲係到
但失敗主義言論就嚴重好多，想知再講

除左失敗主義 仲有奶共傳媒加五毛日日不停挑撥港男港女，各個年齡層間矛盾，令香港人愈來愈仇視對方 內部已經分裂